（行動）12點後 全力推翻聽日港島遊行好唔好

一個vans嘅比賽就開十幾個po係到講幫唔幫佢裝修
聽日遊行呢啲行動po就得幾個
聽日1400sogo呀
仲掛住講鞋
裝修重要定聽日重要呀
又係你地話要三百萬
咁唔該你地認真啦
琴日有手足中槍呀
失禁手足仲未搵返下
識唔識分輕重
聽日一定出黎
聽日一撚定出黎

仲有蒙面法呀
連登仔醒啦 記唔記我6.9 6.12 6.16 8.5 8.18點解咁多人響應

仲有5分鐘就聽日啦

聽日港島/九龍呀

自推

同我出曬黎

推

去港島

九龍條路線仲要勁鬼 尖咀去九龍塘成6km

聽日我要見到你 今生只嫁前線巴

以為你要推翻聽日個遊行

推翻 以為你係話叫啲人唔出嚟

如果集人係港島好啲嘅 但考慮到走個問題 有啲手足想九龍
總之兄弟爬山 各有各做

Sor標題打得差 自吞一打膠

自膠

pish 聽日見

推撚爆嘅 正負評都係去呀 冇得你揀呀
一日未有民主 一日都唔撚比佢停

光復香港 時代革命

香港人 反抗

聽日我要見到你

12點啦

push

兩條戰線 九龍港島 1400要人

蒙面法你接唔接受到
有手足中槍你接唔接受到
接受唔到就反抗

我要見到你

大家幫手推呀

推唔郁

［執倉］整理兵器倉庫

想問尖沙咀個個係咪真？

九龍去九龍，港島嘅去港島！
我聽日要見到晒你哋全部嫁
新界人都去九龍，因為港島真係難走

九龍啦不如

Pish

唔理你九龍定港島 總之我要見到你

拿我九龍人，聽日出港島，幾有信心會走到
覺得九龍風險仲大

唔好再嘈！港島九龍一齊行啦！理撚得你去邊，總之同我出街！
推文宣啊！！！！！！！！九龍冇文宣！！！！！

點解咁講嘅巴打

Push

和理非出！

1. 港島條路行左好多次，唔話熟晒都幾熟，唔用鐵嘅逃走方法都有幾個
2. 港島吹得比較耐，連登出面都宣傳左好耐港島，應該會多人，多人會較安全。相反九龍今晚先開始講。
3. 九龍條路n間警署係附近，雖然話港島重狗都會G，但咁多間警署出事機會大好多

（澄清+整合）929懷疑失咗蹤嘅手足

咪再講未搵到失禁手足啦

BTW,PUSH聽日行動

逼人負評

推

推翻？

出硬港島

聽日見

聽日有交通（跳黨鐵）的話
全部人all in 港島❗️❗️❗️
聽日要數以百萬人
show off比港共中共
同埋世界睇 拋返個波比政府❗️❗️❗️

最多加多條九龍戰線 可能啱偏遠地區既人去 同樣時間尖沙咀梳士巴利公園集合❗️ 交通人流許可建議塞爆港島先❗️❗️❗️

聽日先全和理非回合 贏返國際戰線 同埋大大力車落政府同藍絲塊面到❗️❗️❗️❗️
中途唔好破壞黨鐵住 如果唔係佢一封 聚係港島既就走唔到❗️❗️❗️

如果政府既回應係唔滿意既 可以散返18區 遍地開花 搞鑊大既❗️❗️❗️

認同請share廣傳❗️❗️❗️

和理非就兩區都得啦
睇人數姐

早少少去 仲可以睇埋現場城市論壇

+1

推！！

麻煩到依家都唔知聽日去邊嘅入一入黎

係遊行 不過唔係集中港島，一集中就一網打盡

出黎

300萬

出呀！

TUI

果條鬼姐 改左大約旺角做終點

港九呀

好

我本來都咁覺得
但又諗其實啲人易咗去易咗走
都會多咗人出

睇你標題仲以為要取消聽日遊行 ‘推翻‘

聽日出黎係為左反抗
越多人反抗就越有代表性
可以全部聚集一區固然最能突顯民意
但明白非港島人會擔心走唔到
咁就分兩區啦

如果再分自己區
聽日同今日同尋日嘅分別係邊呢？
大家叫晒口號宣傳聽日就係為左集合更多嘅人吖嘛

就兩區好無 咁夜先轉只會更混亂

港島

+1
心諗做咩唔俾人出去

你打好少少字 「推翻」
好易令人誤會

港島真係好危險
對家玩到熟晒但彌敦道都係一樣九龍勝在多內街

101

開過啦
個標題誤導到

維園見

我留返自己區 過海太大成本了

昏迷嗰位一早搵返啦

係推「返」
推翻係第二個意思

仲未進化到勇武

想問下如果冇鐵過海得翻陸路會唔會繼續堅持港島一區

港島究竟係sogo 定維園

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作，包括去美國國會支持《人權法》等等
而佢地而家需要繼續籌備其他國家既策略，需要人手做research，writing等等
希望大家能夠支持佢地既工作，眾籌目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

呢個係香港大專學界國際事務代表團發表既眾籌official Facebook post，以正真身！

願榮光歸香港！

九龍港島都要人！要好多人！同我推！

推 聽日要見到！

推！

推呀

除咗連登 其他地方都要

今日銅鑼灣其實顯示到連登並唔係大眾黎

政府出晒力帶連登風向去批鬥同清算，和理非遊行呢種唔刺激同冇成功感嘅運動已經吸引唔到果種享受過前線被擁護讚美果班示威者嘅注意。亦因連登真係走上最前線果班，所以呢種和理非post已經推唔起

diu以為你話
推翻

推啊

我要去城市論壇

九龍革命 港島起義!!!
兩邊一齊進行呀
港島人留港島
九龍人留九龍

反正聽日尖咀起步 有咩事咪即刻搭船過對面

屌你,臨訓睇到你個po,仲以為最新風向係唔去港島

Tui

P牌比唔到正評

推翻
仲以為咁臨急又想轉場

See see

九港二區

港島手足就港島，九龍手足就九龍，過海好難走